爛臉究竟關唔關夜訓事？

事關我一路以來都信有關，
身邊同學好多夜訓，而即使唔夜訓食熱氣嘢都出事

以及間唔中就有文/人講 凌晨幾點幾點就邊到邊到排毒，所以最好幾點幾點前訓教就最好

但係最近識咗個同事，佢最遲12點就訓，
平時食晏都唔係咩煎炸嘢，3點3又唔會食
但爛臉過我

有諗過面油關唔關事但應該唔多

所以想問下

利申：學生時期2點先訓，家陣返工1點鬆d訓同買嘢洗臉比以前好咗

仲有除咗勤洗之外仲有咩方法去痕

日日夜訓白白淨

btw你指去暗瘡印?
勤飲水

食煙都會爛面

跑步做下運動

唔關 日日11點訓都係爛面

Ni

我都日日12點前瞓
一日八杯水
少食炸野，戒左奶蛋牛海鮮紫菜
日日用洗面啫喱同做保濕
但之前都係爆到蜂巢咁，而家好返d
個天好唔公平

我覺得天生佔大部分
後天都有影響既

體質問題，有啲人餐餐m記 成日通頂 唔做運動 啲皮膚都好好

中一開始晚晚打機打到3點幾訓
平時無人煮飯就食M記
到依家出黎做野生暗瘡既次數少過15次
最多都係生痱滋

九分天才一分努力

長期抗爭黎，做下運動食清淡啲
一年應該會好番哂

我以前勤做運動連暗瘡都無，
祝巴打成功

係
除咗飲水仲有無

算撚數啦 天生嫁 認命啦

做左運動10幾年，無夜瞓咪又係爛到9彩 算啦好嗎
利申21

食煙夜訓開夜，完全無事

問過美容戈d 佢地話只會有少少影響

你講緊我

人人唔同嘅
有啲人一夜訓捱夜就生暗瘡
有啲人食咗熱氣野就即生
有啲人瘋狂食熱氣野+捱夜都唔會生
而我就係瘋狂食熱氣野都唔會生
但係只要唔夠訓就會生暗瘡